# TugasPertemuan7

Project ini dibuat untuk memenuhi tugas pertemuan ke 7 Matakuliah Web Programming I dengan menggunakan HTML dan CSS.


Data Pembuat Project
# ----------------------------------------------------
Nama : Rio Agung Firmansyah
NPM : 17 111 251
Kelas : 17 B Computer & Network Security Reguler Malam
Jurusan : Informatika
Sekolah Tinggi Teknologi Bandung